有咩方法可以放低個ex？

個ex一直係腦到
點先可以放低
你地通常用咩方法去放低？

Block哂佢所有野，要痛就痛哂佢

我已經del哂佢fb ig

諗哂佢啲缺點出嚟 自然會覺得自己值得擁有更好

最慘係
佢就係我既所有

你要比返信心自己
然後同自己講
係佢蝕底🤷🏻‍♂️
佢唔念我，我都唔會念佢
有幫助㗎
起碼你有返個氣場
好容易吸引下一個

妖
死廢柴
從來只有自己先係自己嘅所有
你咁同寄生蟲有咩分別？

閃閃閃閃閃

溝其他女

時間

多啲搵朋友傾計一齊隊啤啦 或者搵啲野做充實自己 我嗰陣都成日陪下屋企人同埋煮下甜品咁 總之就唔好諗到佢咁重要 你當人寶人當你草(唔知你地係點分手btw)

只要對象換得快，沒有悲傷只有愛

我都係 已經過左好耐 要block嘅都比佢block哂 自己仲偷偷地用其他ac睇佢過成點

我都比佢 block哂了

其實係時間
你掛住嘅佢 已經係唔存在 佢已經唔係當初嘅佢
回憶有時會美化咗 浪漫化咗你地嘅嘢
諗吓分手嘅理由 相處嘅困難

然後反思吓自己學到啲咩

我都係咁 但起碼冇咁病態日日睇啦

其實真係最老土的方法比自己唔得閒
都無得刻意放低
愈刻意愈會諗起佢
樓主做咩分手呀？

日日都掛 好快你就知唔到你唔放低
盡情咁去馬唔好停

我都認我係垃圾

佢去exchange然後派帽

你唔抱佢咪放得低

認真 識過個新

我好想識下一個呀

屌 呢樣我真係學唔到
學到既話就move on左

time

以前post ig story為左睇佢有無睇
但發現佢從此唔再睇之後
原來真係會好撚sad

其實有時會諗
究竟係我唔捨得
定係我唔甘心

被派帽

有用既？！！？！？！

世界好大 唔好屈係個角落

邊有咁易識到 又岩傾

我曾經以為自己可以好瀟灑
但原來真係搞唔撚掂

有咩好介紹？
學咩技能先有女？

你諗下，你未同佢拍拖之前咪一樣生活得好好，呢個世界無話無左邊個人唔得，睇開啲啦

希望我快d有女朋友
可以公佈喜訊
不過應該等多357年

我上次行山
發現行山既女仔都幾吸引

留名學野🆘

學溝女？

我宜家由朝番工番到晚 係埋公司食飯 夜一夜番到屋企訓較 乜都唔諗

下件無咁靚or豬扒都得？

最近愛上左行山
雖然我都會行到死下死下
但好似出下汗健康啲

唔好諗 冇一個特定方法
做番自己就夠
時間係最好既藥

愛情講緣份
緣份到，愛便是

分左手2年
只係咁撚鳩 掛住

你唔好咁啦
post ig 唔係為左比佢睇
你仲有朋友架嘛

2年都放低唔到？你都幾長情

間唔中諗下好啦
任何人都會成為過客

世界仲有其他好女仔

好聽就長情
唔好聽咪戇居

係 但個種失落感係形容唔到架

將失落感轉移去第二度
你會好過d
唔係叫你正面人生
係學識將注意力轉移

我曾經轉移左去工作上面
但一到夜欄人靜 就會想叫春

轉移落自己度 唔係佢避開唔諗 無可能唔諗
不過要提點自己 要諗下做咩會對自己好啲

利申：試左兩日感覺好左好多

睇黎要跟你學下野

ABC0EFG

傻啦 我差唔多做哂所有令自己變低微嘅野先醒覺
大家一齊努力！

我要收佢皮

所以你失去佢 如果你得甘少野

係唔捨得加好勝心作祟

啱啊好想比佢知 我仲係好愛佢 但佢已經唔會再在意

你地分佐手幾耐啊？
因咩分手先？

師兄 同你一樣如果你係我ex就好

我係你個ex
我會想同你一齊返

如果你分咗手好長時間, 咁其實係因為你個人冇乜提升, 所以你會淨係留戀美好回憶.

放唔低 佢走個時好灑脫無縫我 話淡咗

但佢秒睇story 會做小動作同我鬥氣 會鬧交鬧完講根本唔嬲我 因為放唔低

上個月講仲鐘意我但關係搞到太複雜 佢條仔對佢好好想繼續努力 講完咁多廢話然後搞到我派返帽比佢條仔

對上個次鬧交係月頭 鬧完就冇再搵 最後一句話係大家講 放唔低你 要保重 好難受 到呢刻冇咁難受但佢既位置係我內心好重要 唔知點放低

認真答你 叫雞

做你就做啦 我點知對你有冇用我又唔係你

咁我又唔同意你既講法
當你好愛一個人
即使你點提升 都會抽唔到身

你地咁樣都幾辛苦

叫你？不了不了

然後會點？
會更掛住

唔緊要 你可以咁諗。

呢2年其實我有keep住增值自己
由人工12k升到以家30k
我都係靠自己努力

好辛苦 日日都好掛住佢 放唔低

有試過識其他人 但根本開始唔到 成個腦都係ex 唔想再了解一個人 好攰

你有努力梗係好事啦，而唔係錢問題， 係你成個生活習慣，模式，圈子，夢想，有冇畀自己刷新自己嘅思維， 定係其實時間過咗去 ，你始終係當年嗰個你。

甚至你仲可能 拍過幾次新拖，但係都覺得唔夠以前嗰個好 ， 咁我哋都要努力去 搵一個更加好既， 呢啲都係靠爸打自己。

我相信下一個會更好

做你就做啦 我點知對你會點我又唔係你

巴打又岩岩分手呀？
不過有時就算唔諗都會有空虛

好想搵佢

搵我 傾下

分左手大半年，有溝其他女，但搵唔到岩既人所以冇拍拖，但係對ex依家仲係有d留戀。
當時分手主因係佢要準備移民所以講88, 俾佢block曬wtsapp ig fb。最近知道佢一段短時間內就會移民，好唔好搵佢見最後一面？？有冇人可以解答到我....

我覺得你可以試下
但⋯如果佢好有決心
佢應該會唔理你

我都有試過溝其他女 都無feel
又港豬話中立 diu
接受唔到

我唔係想復合，只係想見最後一面完左個心結

我明
但決定見唔見都係佢話事

block哂佢啲野 + 扔哂佢啲野 + 當佢已經死左，消失係呢個世界

屌 我同你一撚樣
我好想拍拖 係同佢一齊拍拖

我明知佢現任係渣黎
但佢地繼續

搵個new

我啲朋友已經放棄左我

一樣 叫春叫到唔想理我 不過我又真係唔爭氣嘅

都係工作興趣唔俾自己諗
但過左排靜返又開始諗
Block哂所有野最實際
Move on下個會更好

爭氣就唔會有呢個post啦

其實真係唔係咁易架
我block左兩年 都係咁

無

拍左好耐呀？
我都試過 搵到下一個就會跨過

拍左2年
個陣日日見
真係日撚日都見

我完全明白你呀bro
我都係咁

你等乜？
你知唔知你係求等緊乜
你等緊嘅係過去嘅回憶咋傻閪
時間俾你用黎咁曬架？

鬧醒咗你未？

我分左手呢兩年佢地已經換左2個
我地真係好相似

我係發夢都仲會夢見佢個隻

你唔move on就會好似我咁
我犯賤

+1 如果比人屌兩句就醒 一早就醒左 唔洗搞到而家咁

絲打 其實你明知佢已經換咗成3個
根本已經無可能番黎 何必呢

無。得唔到永遠係最好嘅。在心中。

得不到的永遠在騷動 被偏愛的都有恃無恐

一直都想著他 他會想著我嗎
明知再多牽掛 都不會有個解答
如果已無法 實現我們的家
我的幸福就是能看著你幸福啊
你知道嗎

聽 逃生門

利申 suffering, just like u

日日等時間過，但都已經一年
仲係放低唔到
希望時間再耐d 就放到啦

七年，最終都要分開